邊度整iphone x touch IC收得平

唔好問我做乜撚嘢又壞
幾錢到
學生冇乜錢

先達